有冇人試過生唇瘡(爛嘴角)

我已經睇左 2次西醫

第一次醫生開左5% acyclovir cream (查完)
本身好番少少，幾日後發燒 ，即刻復發，仲要嚴重左

之後即刻去睇番醫生 開埋hiv3 隻藥膏，查左幾日好番d，但係仲係feel到好痛
同好紅。 同埋個咀角好乾好紅

夜晚無論搽豬油膏/凡士林/唇膏
第2朝都係好乾同好痛

究竟先點做先會好?

抵抗力差捱夜就會
食維他命b2 好似有用

用澳洲 pawpaw

有飲 飲左幾日

但冇乜改善 應該都會keep住飲

病毒發作... 有傳染性..
多休息，均衡飲食，自求多福

用大陸綠色果d兩蚊cream, 叫'xxxx輕鬆軟膏'

次次生d突發性既野, 查1,2次就會好番

我都反覆唇炎過兩年 睇過好多醫生 食過藥都搽過好多類固醇既藥
都止唔到 最後係淘寶買左隻叫貝親既凡士林 20人仔 搽好左 到而家都幸好無復發過 跟住都無再用貝親

好似會傳染落j度，小心d處理

日本有枝shiseido 醫唇瘡藥膏好work
可以試試

好似唔睇醫生自己都會好返

herpes

細個扺抗力一差就出
唔單止爛嘴角，係成個嘴都爛哂出哂水
抵抗力無得靠藥架
真係要靠日常休息飲食維持
食清d抖幾日啦

生完幾日自然好翻

生過黃色既係咪正常